【馬迷有福】汪 明 荃 火 紅 透 視 裝 現 身 馬 場

汪女士琴日身穿透視裝出席「農曆新年賽馬會」記者會，兩人將於農曆大年初三首次於馬場同台演出，獻唱原裝版《歡樂年年》。

汪氏穿上紅色性感吊帶底裙同大家預早拜年

汪氏將會同大家迎春接福

汪氏一如以往深受洋人歡迎，爭相與汪氏合照

[size=6]重溫:
汪明荃 - 新春行大運 + 恭喜恭喜 (名曲滿天星) (電視MV)

27:23 開始
0:00 [red]猩猩高唱共慶良辰
0:05 鼓樂走↑↓(奏)動
0:21
賺到盆滿&#37474;滿 開心又興奮
0:29 福星↓照↓引
0:46 猩↑猩高唱共慶良辰
0:52 鼓樂走↑↓(奏)動
1:14 福星照引
2:41 每(沙聲)條大街小巷
3:14 真是好的消息

《歡樂年年》
汪明荃 &amp; 眾港姐《歡樂年年》(2015.02.19)

0:18 你聽鑼鼓響一片 猩↑↑猩↑↑ 送舊年
1:38 猩↑↑猩↑↑要醉盡歡慶
1:44 年年歡樂 (好刺耳, 起雞皮) 歡↑↓樂年年
2:22 我向大家恭祝一句 福↑↑↑星永伴隨~~
2:32 恭祝↑↑身↑↑↑↑體健康 喜見南山↑↑↑↑壽
2:53 年年歡樂

大家一齊嚟重溫汪氏近幾年大年初一嘅歌喉 [/red] [/size=6]

汪 明 荃 雞 聲 啼 叫 賀 雞 年 再 度 獻 唱 歡 樂 年 年

key #= 特別靚聲位
0:16猩↑↑猩↑↑送舊年~~
0:27 歡呼↑↑聲
歌↑↑↓樂聲~~
0:42歌↑↑歌↑↑冇冇共歡慶
0:47 年年歡↑↑↑↑↓↓↑樂 歡#年~年INININNNNNNN~~~~~~~~~
(....仲有視帝視后, 好#呀#
1:12 恭HEI發大財
1:23 花~開千萬朵
生~~~~意長HING 旺~~~~
1:35 猩↑↑猩↑↑

[猿啼喧天] 汪明荃再度唱賀年歌 蔡加讚臉無表情:……

我真係唔節錄...好難頂...
各觀眾表情:
0:43 福利局局長張建宗:……

1:40
1:53 蔡加讚:…………

明荃之友去哂邊

去晒職業性失聰補償策理局

明荃之友

咁耐冇出post 以為樓主死咗

樓主post你d丁圖好過啦
腳呢